iphone8有冇得係衛訊分期？

見佢好多機有得分期

分期俾會貴過一次過俾 因為分期俾要手續費

咁都要分期?